識飲一定係飲紅湯！！

加d螺絲粉/通粉

揀飲白湯個d一定係小朋友

飲精

雖然是味精，但我只愛中湯

無你咁好氣

同路

我鍾意紅湯公仔麵姐

咁紅湯係咪m血